大淫婦改不了勾佬，梵中達成主教任命臨時協議

【中梵突破】梵蒂岡宣佈：已與中國達成主教任命臨時協議

(新增內容)與北京斷絕外交關係近70年的梵蒂岡，近日傳出本月內會與北京達成主教任命協議。最新外電消息指稱，梵蒂岡剛剛主動宣布，梵蒂岡已與中國達成「歷史性的」主教任命臨時協議。

梵蒂岡國務院長帕羅林（Pietro Parolin）表示，教廷不會天真到，認為天主教徒在中國從此一切順利，但對教廷而言，這似乎是正確的方向。而梵蒂岡當局強調，與北京簽署的協議，僅限於主教任命，不會涉及台灣議題，教廷在外交上承認台灣。台灣外交部今天表示，「外交不是零和遊戲」，對台灣來說，最重要的是維持台梵長久、穩定的邦交。

台灣外交部發言人李憲章表示，台灣與梵蒂岡享有共同價值，在民主人權、宗教自由上有很多共識，雙方關係穩定。他說，外交部相信，梵蒂岡與中國的對話，必然是基於對人權、宗教自由等人類共同價值的關注與正視；「外交不是零和遊戲，最重要的就是繼續維持與梵蒂岡長久並且穩定的邦交。」

對於教廷與北京當局簽訂協議，香港榮休主教陳日君昨日表示反對，認為天主教當局與北京談協議，等於是背叛信仰，是徹底投降。

內地現在約有1,200萬名天主教徒，但分成兩派，一派是梵蒂岡認可、但遭北京當局打壓的「地下教會」，另一派則是北京扶持、由中共當局自行任命主教的「中國天主教愛國會」。梵蒂岡消息人士透露，教廷將與北京當局簽署協議，未來梵蒂岡可以對中國教區的主教人選表達意見，且教宗握有最後否決權。

大淫婦騎紅龍，末世序幕打開。成住壞空，一切都是因果。

一切都是因果報應召喚

教庭

2.1 你 要 寫 信 給 以 弗 所 教 會 的 使 者 、 說 、 那 右 手 拿 著 七 星 、 在 七 個 金 燈 臺 中 間 行 走 的 、 說 、
2:2 我 知 道 你 的 行 為 、 勞 碌 、 忍 耐 、 也 知 道 你 不 能 容 忍 惡 人 、 你 也 曾 試 驗 那 自 稱 為 使 徒 卻 不 是 使 徒 的 、 看 出 他 們 是 假 的 來 。
2:3 你 也 能 忍 耐 、 曾 為 我 的 名 勞 苦 、 並 不 乏 倦 。
2:4 然 而 有 一 件 事 我 要 責 備 你 、 就 是 你 把 起 初 的 愛 心 離 棄 了 。
2:5 所 以 應 當 回 想 你 是 從 那 裡 墜 落 的 、 並 要 悔 改 、 行 起 初 所 行 的 事 ． 你 若 不 悔 改 、 我 就 臨 到 你 那 裡 、 把 你 的 燈 臺 從 原 處 挪 去 。
2:6 然 而 你 還 有 一 件 可 取 的 事 、 就 是 你 恨 惡 尼 哥 拉 一 黨 人 的 行 為 、 這 也 是 我 所 恨 惡 的 。
2:7 聖 靈 向 眾 教 會 所 說 的 話 、 凡 有 耳 的 、 就 應 當 聽 。 得 勝 的 、 我 必 將 神 樂 園 中 生 命 樹 的 果 子 賜 給 他 喫 。
2:8 你 要 寫 信 給 士 每 拿 教 會 的 使 者 說 、 那 首 先 的 、 末 後 的 、 死 過 又 活 的 說 、
2:9 我 知 道 你 的 患 難 、 你 的 貧 窮 、 （ 你 卻 是 富 足 的 ） 也 知 道 那 自 稱 是 猶 太 人 所 說 的 毀 謗 話 、 其 實 他 們 不 是 猶 太 人 、 乃 是 撒 但 一 會 的 人 。
2:10 你 將 要 受 的 苦 你 不 用 怕 ． 魔 鬼 要 把 你 們 中 間 幾 個 人 下 在 監 裡 、 叫 你 們 被 試 煉 ． 你 們 必 受 患 難 十 日 。 你 務 要 至 死 忠 心 、 我 就 賜 給 你 那 生 命 的 冠 冕 。

咁教廷係以弗所定老底嘉？

大淫婦騎紅龍

啟 17:1 拿著七碗的七位天使中，有一位前來對我說：「你到這裡來，我將坐在眾水上的大淫婦所要受的刑罰指給你看。
啟 17:2 地上的君王與他行淫，住在地上的人喝醉了他淫亂的酒。」
啟 17:3 我被聖靈感動，天使帶我到曠野去，我就看見一個女人騎在朱紅色的獸上；那獸有七頭十角，遍體有褻瀆的名號。
啟 17:4 那女人穿著紫色和朱紅色的衣服，用金子、寶石、珍珠為妝飾；手拿金杯，杯中盛滿了可憎之物，就是他淫亂的污穢。
啟 17:5 在他額上有名寫著說：「奧秘哉！大巴比倫，作世上的淫婦和一切可憎之物的母。」
啟 17:6 我又看見那女人喝醉了聖徒的血和為耶穌作見證之人的血。我看見他，就大大的希奇。
啟 17:7 天使對我說：「你為甚麼希奇呢？我要將這女人和馱著他的那七頭十角獸的奧秘告訴你。
啟 17:8 你所看見的獸，先前有，如今沒有，將要從無底坑裡上來，又要歸於沉淪。凡住在地上、名字從創世以來沒有記在生命冊上的，見先前有、如今沒有、以後再有的獸，就必希奇。
啟 17:9 智慧的心在此可以思想。那七頭就是女人所坐的七座山，
啟 17:10 又是七位王；五位已經傾倒了，一位還在，一位還沒有來到；他來的時候，必須暫時存留。
啟 17:11 那先前有如今沒有的獸，就是第八位；他也和那七位同列，並且歸於沉淪。
啟 17:12 你所看見的那十角就是十王；他們還沒有得國，但他們一時之間要和獸同得權柄，與王一樣。
啟 17:13 他們同心合意將自己的能力、權柄給那獸。
啟 17:14 他們與羔羊爭戰，羔羊必勝過他們，因為羔羊是萬主之主、萬王之王。同著羔羊的，就是蒙召、被選、有忠心的，也必得勝。」
啟 17:15 天使又對我說，你所看見那淫婦坐的眾水，就是多民、多人、多國、多方。
啟 17:16 你所看見的那十角與獸必恨這淫婦，使他冷落赤身，又要喫他的肉，用火將他燒盡。
啟 17:17 因為神使諸王同心合意，遵行他的旨意，把自己的國給那獸，直等到神的話都應驗了。
啟 17:18 你所看見的那女人就是管轄地上眾王的大城。」

杯中盛滿了可憎之物，就是他淫亂的污穢。

係咪潮吹？

巴比倫大淫婦！
絕對有班撚樣份

等緊炒賣贖罪券
贖罪券於強國證券市場上市

已經有跡可尋，以前點樣利用宗教作威作福，指點江山，
虛有其表，金玉其外敗絮其中，將教廷同傳統高過聖經

咁點睇將聖經高過神？

女人唔係美國咩

大家咁驚訝做乜
教庭既威信一早比班歐洲君主玩到臭啦

教廷有限公司成立了支那分店

G

正